# README #

Na descrição do projeto não estava claro que o POST da API seria do body do request. Eu estava insistindo em fazer a requisição POST com os parâmetros de segurança no header.
Por isso gastei tempo demais com algo que seria simples. Sendo assim, comecei a desenvolver o front-end no nativescript com angular com base em um template Groceries List.
Mas acabei travando em alguns erros que me tomaram tempo e não consegui proceguir com a tela de EXTRATOS. Cheguei a desistir de utilizar o nativescript e comecei a montar 
as tela com angular apenas, mas o tempo era pouco e também não consegui terminar uma coisa nem outra.

### How do I get set up? ###

Para conseguir reproduzir o que já foi feito em um celular ou emulador Android, será necessário instalar o nativescript. http://docs.nativescript.org/angular/start/quick-setup 

npm install -g nativescript

tns run android

